HI J

Dear Jane,

How have you been?

Yours,
___________